從前有隻芝娃娃叫Connie

佢喺間日本餐廳做看門狗，佢一見到人就講Connie芝娃

垃圾狗

點解每次一開po十秒都冇就有兩個負皮起手

正皮：笑唔出
負皮：10/10，笑撚死

巴打有冇考慮出書 話唔定你會成為下一個盧大偉/李力持呢

呢個低質咗d, 剩睇title都知你想講咩

唔想將講笑變成賺錢工具，我係由心而發嘅痴線佬

咁你開個fb page淨係寫笑話 係到開post真係埋沒左你既才能

3/10 創意分

因為你開始進入咗我屎路

唔啦，我享受喺冇壓力做假膠

0/100